# 如何估计编程时间

估计需要练习。它也需要劳动力。需要如此多的劳动力可能是一个估计时间的好主意,尤其是如果你被要求估计大的东西。

当被要求提供一个估计大的东西时,最诚实的事是停滞不前。大多数工程师热情和渴望请,拖延肯定会触怒停滞不前。但现场估计可能不会准确和诚实。

而停滞,它可能会考虑做或原型的任务。如果政治压力允许,这是最准确的生产方式估计,这使得真正的进步。

当不可能花时间调查,你应该首先建立的意义估计非常清楚。重申,意思同第一个和最后一个你写的估计的一部分。准备一份书面的估计de-constructing逐步任务分成更小的子任务,直到每个小任务是不超过一天;在最理想的长度。最重要的是不要让任何东西。例如,文档、测试时间计划,与其他小组交流的时间,假期都是非常重要的。如果你每天花的部分处理的傻瓜,把一个行项目的估计。这给了你的老板的可视性使用你的时间至少是什么,可能给你更多的时间。

我知道好的工程师会隐式估计,但我建议你不。填充的结果之一是相信你可能会耗尽。例如,一个工程师可能估计三天为任务,她真的认为需要一天。工程师可能计划花两天时间记录,或者两天工作在其他一些有用的项目。但它将只可检测的任务是做一天(如果事实证明),和偷懒的外观或高估出生。这是更好的给适当的可见性你做什么。如果文档需要两倍的时间编码和估计说,巨大的优势是获得通过这个看到经理。

显式地垫。如果一个任务可能需要一天,但可能需要十天如果你的方法行不通——注意这估计如果你能以某种方式;如果不是这样,至少做加权平均的概率的估计。任何风险因素,您可以确定和分配一个估计要进入时间表。一个人不太可能在给定的时间生病。但与许多大型项目工程师将有一些生病的时间,同样的假期。什么是强制全公司范围内的培训研讨会的概率?如果它可以估计,把它。当然,也有未知的未知,或unk-unks。单独Unk-unks根据定义无法估计。你可以试着创建一个全球所有unk-unks行项目,或以其它方式处理它们,你和你的老板交流。但是,你不能让你的老板忘记它们的存在,这是非常容易估计没有unk-unks考虑成为一个时间表。

在一个团队环境中,你应该尽量将做这项工作的人做了估计,你应该有团队共识的估计。人们千差万别的技能、经验、准备、和信心。灾难袭击,当强大的程序员估计自己然后弱程序员举行这个估计的行为让整个团队同意逐行基础上估计了团队的理解,以及允许战术资源重新分配的机会(例如,用负担将较弱的团队成员变得更强)。

如果有大风险,无法评估,这是你的责任状态所以你要有足够的能力,你的经理没有提交给他们,然后在风险发生时变得尴尬。希望在这种情况下将需要做的事来减少风险。

如果你能说服你的公司使用极限编程,你将只需要估计相对较小的事情，同时你会发现更多的乐趣和更有效率。

下一篇 【如何发现信息】(03-How to Find Out Information.md)